武漢封城第XX天

覺唔覺得，最近多了很人翻牆upload 佢自己在封城第幾天的影片？

全假做維穩？
半真假？

Thisis支那.jpg
唔理真定假 咩都係左抄右抄
好似係youtube好出名個王剛同竹鼠果兩兄弟咁
一紅左就勁多類似頻道跟風

唔理係咪維隱
當佢地發現有人post完片又無事
咁咪拍片跟風囉